457728
2736
Cuốn tô màu này mình thấy khá được,trong sách có cả hình màu sẵn và hình cho bé tập tô theo,vì mẫu đẹp nên con mình rất thích,giấy cũng đẹp. Hình ảnh sắc nét,hình vẽ đẹp,nhiều hình để con tô được in sẵn màu trên mặt và tóc,con chỉ cần tô váy,dễ dàng hơn rất nhiều vì các con tô mặt,tóc sẽ không được đẹp lắm. Dưới bức tranh còn có chú thích tên nhân vật và sơ lược câu truyện về nhân vật. Mình thấy chú giải như vậy rất hay,có nhiều cuốn con  tô xong cũng không biết vừa tô ai nữa :).
4
946162
2016-06-24 15:14:02
--------------------------
